# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2024, Floyed Shen, etc.
# This file is distributed under the same license as the Panda-Guard
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Panda-Guard \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-16 11:17+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:2
msgid "panda\\_guard.role.attacks package"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks package"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:5
msgid "Subpackages"
msgstr ""

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:15
msgid "Submodules"
msgstr "子模块"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:18
msgid "panda\\_guard.role.attacks.art\\_prompt module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.art\\_prompt module"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.transfer.NoneAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttacker:1
msgid "Bases: :py:class:`~panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker`"
msgstr "基类: :py:class:`~panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker`"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker:1
msgid ""
"Rewrite Attacker Implementation for modifying user prompts to bypass "
"restrictions."
msgstr "Rewrite Attacker 实现，用于修改用户提示以绕过限制。"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker:3
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker:3
msgid ""
"TIPS: mask_llm_url should be set in config file for generate mask words "
"and mask instruction. Here we use GPT3.5-turbo as the mask LLM."
msgstr "提示：mask_llm_url 应在配置文件中设置，以生成掩码词和掩码指令。这里我们使用 GPT3.5-turbo 作为掩码 LLM。"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker:7
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker:7
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker:4
msgid "Correspondingly, OPENAI_API_KEY should be set in environment variables."
msgstr "相应地，OPENAI_API_KEY 应在环境变量中设置。"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker.ASCII_sub:1
msgid ""
"To transfer masked words to ASCII art. :param word: The word to be "
"converted to ASCII art. :param font_seed: int(0-233) The font of the "
"ASCII art. Default is '1943'. :return: string   ASCII art,"
msgstr ""
"将掩码词转换为 ASCII 艺术。 :param word: 要转换为 ASCII 艺术的单词。 :param font_seed: "
"int(0-233) ASCII 艺术的字体。默认为 '1943'。 :return: string   ASCII 艺术，"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker.artprompt_gen:1
msgid ""
"To generate ArtPrompt :param masked word: list    masked words in ascii "
"art :param masked_instructioin: str   masked instruction with [MASK%] "
":return: str  masked instruction with ascii art"
msgstr ""
"生成 ArtPrompt :param masked word: list    ASCII 艺术中的掩码词 :param "
"masked_instruction: str   带 [MASK%] 的掩码指令 :return: str  带有 ASCII 艺术的掩码指令"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker.attack:1
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker.attack:1
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.attack:1
msgid "Execute an attack by transfer the latest user prompt to ArtPrompt."
msgstr "通过将最新的用户提示转移到 ArtPrompt 来执行攻击。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst of
#: panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.find_executable_batch_size
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker.attack:3
#: panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.attack:3
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker.attack:3
#: panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttacker.attack:1
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker.attack:3
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker.attack:3
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.attack:3
#: panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttacker.attack:3
msgid "List of messages in the conversation."
msgstr "对话中的消息列表"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker.attack:4
#: panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker.attack:4
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker.attack:4
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker.attack:4
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.attack:4
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker.attack:4
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.attack:4
#: panda_guard.role.attacks.transfer.NoneAttacker.attack:4
msgid "Additional parameters for the attack."
msgstr "攻击的额外参数"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker.attack:5
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker.attack:5
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker.attack:5
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker.attack:5
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.attack:5
msgid "Modified list of messages with the rewritten prompt."
msgstr "修改后的消息列表，包含重写的提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttacker.parse:1
msgid ""
"To parse the response from LLM to get masked words and masked "
"instruction. :param response: The response from LLM to [MASK] sensitive "
"word. :return : masked_words: list, masked words :return : "
"masked_instruction: str, masked instruction"
msgstr ""
"解析来自 LLM 的响应，以获取掩码词和掩码指令。 :param response: 来自 LLM 的响应，包含 [MASK] 敏感词。 "
":return : masked_words: list, 掩码词 :return : masked_instruction: str, 掩码指令"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.transfer.NoneAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttackerConfig:1
msgid "Bases: :py:class:`~panda_guard.role.attacks.base.BaseAttackerConfig`"
msgstr "Bases: :py:class:`~panda_guard.role.attacks.base.BaseAttackerConfig`"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker:3
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttackerConfig:1
msgid "Configuration for the Rewrite Attacker."
msgstr "Rewrite Attacker 的配置"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttackerConfig:3
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttackerConfig:3
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttackerConfig:3
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttackerConfig:3
msgid "Class of the attacker, default is \"RewriteAttacker\"."
msgstr "攻击者的类型，默认值为 \"RewriteAttacker\""

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.base.BaseAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttackerConfig:4
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:5
#: panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttackerConfig:4
msgid "Name of the attacker."
msgstr "攻击者的名称"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttackerConfig:5
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttackerConfig:5
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttackerConfig:5
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttackerConfig:5
msgid "Configuration for the language model."
msgstr "语言模型的配置"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttackerConfig:6
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttackerConfig:6
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttackerConfig:6
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:5
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttackerConfig:6
msgid "Configuration for generating output with LLM."
msgstr "用于生成输出的 LLM 配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.art_prompt.ArtPromptAttackerConfig:7
#: panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttackerConfig:7
msgid "Template for LLM to mask offensive words"
msgstr "LLM 用于屏蔽攻击性词汇的模板"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:26
msgid "panda\\_guard.role.attacks.attacker\\_registry module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.attacker\\_registry module"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:34
msgid "panda\\_guard.role.attacks.base module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.base module"

#: of panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker:1
#: panda_guard.role.attacks.base.BaseAttackerConfig:1
msgid "Bases: :py:class:`~abc.ABC`"
msgstr "Bases: :py:class:`~abc.ABC`"

#: of panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker:1
msgid "Abstract Base Class for Attacker."
msgstr "攻击者的抽象基类。"

#: of panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker:3
msgid "Configuration for the attacker."
msgstr "攻击者的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker.attack:1
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.attack:1
#: panda_guard.role.attacks.transfer.NoneAttacker.attack:1
msgid "Abstract method to execute an attack on a sequence of messages."
msgstr "抽象方法，用于对一系列消息执行攻击。"

#: of panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker.attack:3
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.attack:3
#: panda_guard.role.attacks.transfer.NoneAttacker.attack:3
msgid "List of input messages."
msgstr "输入消息列表。"

#: of panda_guard.role.attacks.base.BaseAttacker.attack:5
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.attack:5
#: panda_guard.role.attacks.transfer.NoneAttacker.attack:5
msgid "Modified list of messages after the attack."
msgstr "攻击后修改的消息列表。"

#: of panda_guard.role.attacks.base.BaseAttackerConfig:1
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:1
msgid "Configuration for the Base Attacker."
msgstr "Base Attacker 的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.base.BaseAttackerConfig:3
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:3
msgid "Class of the attacker."
msgstr "攻击者的类。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:42
msgid "panda\\_guard.role.attacks.deepinception module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.deepinception module"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttacker:1
msgid ""
"DeepInceptionAttacker is an implementation of a multi-layer inception "
"attack."
msgstr "DeepInceptionAttacker 是多层次启动攻击的实现。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttacker:3
msgid ""
"This attack generates a prompt based on a scene with multiple layers, "
"where each layer involves characters discussing strategies to reach the "
"goal against an evil doctor. The attack propagates through layers to "
"create an evolving narrative that culminates in a final discussion on "
"specific actions."
msgstr "此攻击基于多层场景生成提示，每一层涉及角色讨论策略以达到与邪恶医生对抗的目标。攻击通过层级传播，形成一个不断发展的叙事，最终讨论具体行动。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttacker:7
msgid "Reference: https://arxiv.org/abs/2311.03191"
msgstr "参考文献: https://arxiv.org/abs/2311.03191"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttacker.attack:1
msgid "Generate an attack prompt based on the given messages."
msgstr "根据给定的消息生成攻击提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttacker.attack:3
msgid ""
"The attack prompt is formatted using the scene, character count, layer "
"count, and the goal extracted from the last message in the conversation."
msgstr "攻击提示使用场景、角色数量、层级数量以及从对话的最后一条消息中提取的目标进行格式化。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttacker.attack:6
msgid ""
"A list of messages in the conversation, with the goal specified in the "
"last message."
msgstr "对话中的消息列表，目标在最后一条消息中指定。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttacker.attack:8
msgid "A list containing the attack prompt message."
msgstr "包含攻击提示消息的列表。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttackerConfig:1
msgid "Configuration class for the DeepInceptionAttacker."
msgstr "DeepInceptionAttacker 的配置类。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttackerConfig:3
msgid ""
"This configuration class stores the settings required for initializing a "
"DeepInceptionAttacker, including attributes for the scene, character "
"count, and layer count."
msgstr "此配置类存储初始化 DeepInceptionAttacker 所需的设置，包括场景、角色数量和层数的属性。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttackerConfig:6
msgid "The class of the attacker."
msgstr "攻击者的类。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttackerConfig:8
msgid "The name of the attacker."
msgstr "攻击者的名称。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttackerConfig:10
msgid "The scene type for the inception attack. Default is \"science fiction\"."
msgstr "攻击的场景类型。默认值为 '科幻'。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttackerConfig:12
msgid "The number of characters in the scene. Default is 5."
msgstr "场景中的角色数。默认值为 5。"

#: of panda_guard.role.attacks.deepinception.DeepInceptionAttackerConfig:14
msgid "The number of layers in the attack. Default is 5."
msgstr "攻击中的层数。默认值为 5。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:50
msgid "panda\\_guard.role.attacks.gcg module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.gcg module"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.AttackBuffer:1
msgid "Bases: :py:class:`object`"
msgstr "基类: :py:class:`object`"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker:1
#, fuzzy
msgid "GCG Attacker Implementation Reference: https://arxiv.org/abs/2307.15043"
msgstr "GCG Attacker 实现参考：https://arxiv.org/abs/2307.15043"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker:4
#: panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:1
msgid "Configuration for the GCG Attacker."
msgstr "GCG Attacker 的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.attack:1
msgid "Execute GCG attack."
msgstr "执行 GCG 攻击。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.attack:4
#: panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttacker.attack:2
#: panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttacker.attack:4
msgid ""
"Additional parameters for the attack, must include "
"\"request_reformulated\"."
msgstr "攻击的额外参数，必须包含 'request_reformulated'。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.attack:5
#: panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttacker.attack:5
msgid "Modified list of messages with the reformulated request."
msgstr "修改后的消息列表，包含重新表达的请求。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.compute_candidates_loss:1
msgid "Computes the GCG loss on all candidate token id sequences."
msgstr "计算所有候选令牌 ID 序列的 GCG 损失。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.compute_candidates_loss:3
msgid "int the number of candidate sequences to evaluate in a given batch"
msgstr "int：要评估的候选序列数。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.compute_candidates_loss:5
msgid ""
"Tensor, shape = (search_width, seq_len, embd_dim) the embeddings of the "
"`search_width` candidate sequences to evaluate"
msgstr ""
"Tensor，形状 = (search_width, seq_len, embd_dim)，要评估的 `search_width` "
"个候选序列的嵌入。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.compute_token_gradient:1
msgid "Computes the gradient of the GCG loss w.r.t the one-hot token matrix."
msgstr "计算 GCG 损失相对于 one-hot 令牌矩阵的梯度。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.compute_token_gradient:3
msgid ""
"Tensor, shape = (1, n_optim_ids) the sequence of token ids that are being"
" optimized"
msgstr "Tensor，形状 = (1, n_optim_ids)，正在优化的令牌 ID 序列。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.filter_ids_op:1
#, fuzzy
msgid "Filters out sequeneces of token ids that change after retokenization."
msgstr "过滤出在重新标记化后变化的令牌 ID 序列。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.filter_ids_op:3
msgid "Tensor, shape = (search_width, n_optim_ids) token ids"
msgstr "Tensor，形状 = (search_width, n_optim_ids)，令牌 ID。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.filter_ids_op:5
msgid "transformers.PreTrainedTokenizer the model's tokenizer"
msgstr "transformers.PreTrainedTokenizer，模型的标记器。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.filter_ids_op:8
msgid ""
"Tensor, shape = (new_search_width, n_optim_ids)     all token ids that "
"are the same after retokenization"
msgstr "Tensor，形状 = (new_search_width, n_optim_ids)，在重新标记化后相同的所有令牌 ID。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.filter_ids_op:10
msgid "Tensor, shape = (new_search_width, n_optim_ids)"
msgstr "Tensor，形状 = (new_search_width, n_optim_ids)"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.filter_ids_op:11
msgid "all token ids that are the same after retokenization"
msgstr "在重新标记化后相同的所有令牌 ID。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.find_executable_batch_size:1
msgid ""
"A basic decorator that will try to execute `function`. If it fails from "
"exceptions related to out-of-memory or CUDNN, the batch size is cut in "
"half and passed to `function`"
msgstr "一个基本的装饰器，会尝试执行 `function`。如果由于内存不足或 CUDNN 相关异常失败，则批量大小减半并传递给 `function`。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.find_executable_batch_size:4
msgid "`function` must take in a `batch_size` parameter as its first argument."
msgstr "`function` 必须将 `batch_size` 参数作为其第一个参数。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.find_executable_batch_size:6
msgid "A function to wrap"
msgstr "要包装的函数"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.find_executable_batch_size:8
msgid "The batch size to try and fit into memory"
msgstr "尝试适配内存的批量大小"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.find_executable_batch_size:11
msgid "Example:"
msgstr "示例："

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.find_executable_batch_size:13
msgid "```python"
msgstr "```python"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.find_executable_batch_size:15
msgid "```"
msgstr "```"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.get_nonascii_toks:1
msgid "Returns a list of non-ASCII tokens in the tokenizer's vocabulary."
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.get_nonascii_toks:3
msgid "Tensor containing the IDs of non-ASCII tokens."
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:1
msgid ""
"Returns `search_width` combinations of token ids based on the token "
"gradient."
msgstr "根据令牌梯度返回 `search_width` 个令牌 ID 的组合。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:3
msgid ""
"Tensor, shape = (n_optim_ids) the sequence of token ids that are being "
"optimized"
msgstr "Tensor，形状 = (n_optim_ids)，正在优化的令牌 ID 序列。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:5
msgid ""
"Tensor, shape = (n_optim_ids, vocab_size) the gradient of the GCG loss "
"computed with respect to the one-hot token embeddings"
msgstr "Tensor，形状 = (n_optim_ids, vocab_size)，相对于 one-hot 令牌嵌入计算的 GCG 损失梯度。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:7
msgid "int the number of candidate sequences to return"
msgstr "int：返回的候选序列数。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:9
msgid "int the topk to be used when sampling from the gradient"
msgstr "int：在从梯度中采样时使用的 topk。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:11
msgid "int the number of token positions to update per sequence"
msgstr "int：每个序列中要更新的令牌位置数。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:13
msgid ""
"Tensor, shape = (n_ids) the token ids that should not be used in "
"optimization"
msgstr "Tensor，shape = (n_ids)，在优化中不应使用的令牌 ID。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:16
msgid "Tensor, shape = (search_width, n_optim_ids)     sampled token ids"
msgstr "Tensor，shape = (search_width, n_optim_ids)，采样的令牌 ID。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:18
msgid "Tensor, shape = (search_width, n_optim_ids)"
msgstr "Tensor，shape = (search_width, n_optim_ids)"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.sample_ids_from_grad:19
msgid "sampled token ids"
msgstr "采样的令牌 ID。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.should_reduce_batch_size:1
msgid ""
"Checks if `exception` relates to CUDA out-of-memory, CUDNN not supported,"
" or CPU out-of-memory"
msgstr "检查 `exception` 是否与 CUDA 内存不足、CUDNN 不支持或 CPU 内存不足相关。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttacker.should_reduce_batch_size:3
msgid "An exception"
msgstr "一个异常"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:3
msgid "Class of the attacker, default is \"GCGAttacker\"."
msgstr "攻击者的类型，默认值为 \"GCGAttacker\"。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:5
msgid ""
"Each time the ID of the k largest one-hot vector is selected before the "
"gradient."
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:6
msgid "Initialization versus suffix"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:7
#, fuzzy
msgid "Number of iteration steps"
msgstr "最大攻击迭代次数。"

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:8
msgid "Whether to cache content before the suffix"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.gcg.GCGAttackerConfig:9
msgid "Whether to stop after judging that the attack is successful"
msgstr ""

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:58
msgid "panda\\_guard.role.attacks.gpt4\\_cipher module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.gpt4\\_cipher module"

#: of panda_guard.role.attacks.gpt4_cipher.GPT4CipherAttacker.caesar_cipher:1
msgid ""
"To transfer a string into Caesar Cipher :param text: string waiting to be"
" transferred :param shift: shift digits in Caesar Cipher"
msgstr "将字符串转换为凯撒密码：:param text: 等待转换的字符串:param shift: 凯撒密码中的偏移数字"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:66
msgid "panda\\_guard.role.attacks.ica module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.ica module"

#: of panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttacker:1
msgid ""
"Ica Attacker Implementation that substitutes the user message with a pre-"
"formulated attack prompt. Reference: Zeming Wei and Yifei Wang and Ang Li"
" and Yichuan Mo and Yisen Wang, 2024, Jailbreak and Guard Aligned "
"Language Models with Only Few In-Context Demonstrations, Arxiv, 2024"
msgstr ""
"Ica Attacker 实现，通过预设的攻击提示替代用户消息。参考：Zeming Wei 和 Yifei Wang 和 Ang Li 及 "
"Yichuan Mo 和 Yisen Wang, 2024, Jailbreak and Guard Aligned Language "
"Models with Only Few In-Context Demonstrations, Arxiv, 2024"

#: of panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttacker.attack:3
msgid ""
"Prompts containing harmful attacks on the target, is of the form “role: "
"user, content: xx”."
msgstr "包含对目标的有害攻击的提示，形式为 “role: user, content: xx”。"

#: of panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttackerConfig:1
msgid "Configuration for the ICA Attacker."
msgstr "ICA Attacker 的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttackerConfig:3
msgid "Class of the attacker, default is \"IcaAttacker\"."
msgstr "攻击者的类型，默认值为 \"IcaAttacker\"。"

#: of panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttackerConfig:5
msgid "Configuration of rewrite llm."
msgstr "重写提示时使用的 LLM 配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttackerConfig:6
msgid "Configuration of target llm."
msgstr "被攻击的 LLM 配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.ica.IcaAttackerConfig:7
msgid "Configuration of judge llm."
msgstr "判断是否攻击成功的 LLM 配置。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:74
msgid "panda\\_guard.role.attacks.overload module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.overload module"

#: of panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker:1
msgid ""
"Overload Attacker Implementation for modifying user prompts with overload"
" tasks."
msgstr "Overload Attacker 实现，用于通过超载任务修改用户提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker:3
#: panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttackerConfig:1
msgid "Configuration for the Overload Attacker."
msgstr "用于 Overload Attacker 的配置"

#: of panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker.attack:1
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker.attack:1
msgid "Execute an attack by rewriting the latest user prompt."
msgstr "通过重写最新的用户提示来执行攻击。"

#: of panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker.overload_generate:1
msgid "add overload task to the given prompt using the specified template."
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker.overload_generate:3
#: panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker.rewrite:3
msgid "The original user prompt."
msgstr "原始用户提示"

#: of panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttacker.overload_generate:4
msgid "The prompt with overload tasks."
msgstr "添加过载任务后的提示"

#: of panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttackerConfig:3
msgid "Class of the attacker, default is \"OverloadAttacker\"."
msgstr "攻击者的类型，默认值为 \"OverloadAttacker\"。"

#: of panda_guard.role.attacks.overload.OverloadAttackerConfig:7
msgid "Template for overload task using user prompts."
msgstr "用于用户提示的超载任务模板。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:82
msgid "panda\\_guard.role.attacks.pair module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.pair module"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker:1
msgid ""
"PAIR Attacker for performing adversarial attacks using a pair of language"
" models. https://arxiv.org/abs/2310.08419"
msgstr "PAIR 攻击者，使用一对语言模型执行对抗性攻击。 https://arxiv.org/abs/2310.08419"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker:4
msgid "Configuration for the PAIR Attacker."
msgstr "用于 PAIR Attacker 的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker.attack:1
msgid "Perform the PAIR attack and return the final adversarial attack."
msgstr "执行 PAIR 攻击并返回最终的对抗攻击结果。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker.attack:3
msgid "The messages used to store the goal in the dataset."
msgstr "用于存储数据集中目标的消息。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker.attack:5
msgid "The final adversarial attack result."
msgstr "最终的对抗攻击结果。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker.log:1
msgid "Log detailed information during the attack process."
msgstr "在攻击过程中记录详细信息。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker.log:3
msgid "The label for the log message."
msgstr "日志消息的标签。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttacker.log:5
msgid "The log message."
msgstr "日志消息。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:1
msgid "Configuration class for the PAIR attacker."
msgstr "PAIR 攻击者的配置类。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:3
msgid "Attacker class name."
msgstr "攻击者类名。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:5
msgid "Attacker name."
msgstr "攻击者的名称。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:7
msgid "Configuration for the attacker's LLM."
msgstr "攻击者 LLM 的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:9
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:15
msgid "Configuration for the target LLM."
msgstr "目标 LLM 的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:11
msgid "Configuration for the pair judge."
msgstr "配对评估器的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:13
msgid "The target string to be generated by the attack."
msgstr "攻击生成的目标字符串。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:15
msgid "Maximum number of attack iterations."
msgstr "最大攻击迭代次数。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:17
msgid "Initial user message for starting the attack."
msgstr "启动攻击的初始用户消息。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:19
msgid "System prompt used by the attacker."
msgstr "攻击者使用的系统提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:21
msgid "Generation configuration for the attacker's LLM."
msgstr "攻击者 LLM 的生成配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:23
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:17
msgid "Generation configuration for the target LLM."
msgstr "目标 LLM 的生成配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:25
msgid "Template for the user's message in the attack."
msgstr "攻击中用户消息的模板。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:27
msgid "Early stop threshold for the attack."
msgstr "攻击的早停阈值。"

#: of panda_guard.role.attacks.pair.PairAttackerConfig:29
msgid "Whether to enable detailed logging."
msgstr "是否启用详细日志记录。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:90
msgid "panda\\_guard.role.attacks.random\\_search module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.random\\_search module"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker:1
msgid ""
"The Random Search Attack achieves a complete attack prompt by "
"constraining the response template and appending an adv_suffix at the end"
" of the response."
msgstr "随机搜索攻击通过限制响应模板并在响应末尾附加 adv_suffix 来实现完整的攻击提示。"

#: of
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.random_modify_tokens:1
msgid "Randomly substitute some tokens to random unicode char"
msgstr "随机替换一些token为随机的unicode字符"

#: of
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.random_modify_tokens:4
msgid "input string"
msgstr ""

#: of
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.random_modify_tokens:6
#, fuzzy
msgid "The number of tokens to be randomly modified, the default is 3"
msgstr "攻击中的层数。默认值为 5。"

#: of
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.random_modify_tokens:8
msgid ""
"Pool of random values ​​to replace, defaults to None, random words will "
"be automatically generated"
msgstr ""

#: of
#: panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttacker.random_modify_tokens:10
msgid "modified string"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:3
#, fuzzy
msgid "Class of the attacker, default is \"BaseAttacker\"."
msgstr "攻击者的类型，默认值为 \"BaseAttacker\""

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:7
msgid "RandomSearchAttack rule."
msgstr "RandomSearchAttack rule。"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:8
msgid "the str for calculating logprobs."
msgstr "用于计算logprobs的字符串。"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:9
msgid ":param adv_suffix：init avd suffix."
msgstr ":param adv_suffix：初始化对抗后缀。"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:11
#, fuzzy
msgid "max random search iterations in one setup."
msgstr "一次设置中最大随机搜索迭代次数"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:12
#, fuzzy
msgid "random restart limitation."
msgstr "随机重启限制"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:13
#, fuzzy
msgid "change token limitations."
msgstr "修改token的限制"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.RandomSearchAttackerConfig:14
msgid "early stop threshold."
msgstr "早停阈值。"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.init_adv_suffix:1
msgid "different model has different adv_suffix init"
msgstr "不同的模型有不同的adv_suffix初始化"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.init_adv_suffix:2
msgid "对不同待测模型有不用的初始化对抗后缀 :param model_name: the model name. 模型名称"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.judge_prefix_set:1
#, fuzzy
msgid "rule based judge 基于规则的评估机制"
msgstr "基于规则的判断"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.response_rules:1
msgid "response rules and response generate template for RandomSearchAttacker"
msgstr "RandomSearchAttacker的响应规则和响应生成模板"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.rule_based_judge:1
#, fuzzy
msgid ""
"prefix: response prefix generated by llm. LLM 回复前缀 rules:  judge rules "
"决策规则"
msgstr "前缀：由LLM生成的响应前缀。LLM规则：判断规则"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.rule_based_judge:4
msgid "Returns: 是否成功jailbreak"
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.schedule_n_to_change_fixed:1
msgid "Scheduler for deciding num. of chars which need to be changed."
msgstr "调度器，用于决定需要更改的字符数。"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.schedule_n_to_change_fixed
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.get_corresponding_string
#: panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.load_csv
msgid "param"
msgstr "参数"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.schedule_n_to_change_fixed:3
#, fuzzy
msgid "max_n_to_change: max number of tokens to change. 最大修改token数量"
msgstr "max_n_to_change：最大修改的token数量。"

#: of panda_guard.role.attacks.random_search.schedule_n_to_change_fixed:4
#, fuzzy
msgid "it: index of iteration. 循环次数"
msgstr "it：迭代索引。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:98
msgid "panda\\_guard.role.attacks.rewrite module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.rewrite module"

#: of panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker.rewrite:1
msgid "Rewrite the given prompt using the specified template."
msgstr "使用指定模板重写给定的提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttacker.rewrite:4
msgid "The rewritten prompt."
msgstr "重写后的提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.rewrite.RewriteAttackerConfig:7
msgid "Template for rewriting user prompts."
msgstr "重写用户提示的模板。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:106
msgid "panda\\_guard.role.attacks.scav module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.scav module"

#: of panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker:1
msgid ""
"Since Scav requires training an independent classifier on the last layer "
"embedding of the white-box model and using it as the basis for the "
"genetic algorithm iteration, the cost of reproducing the method is high. "
"Hence, we adapted llama3.1-8b-In/llama3.1-70b-In as example models to "
"generated static optimized instructions. The concerned code will be "
"available soon"
msgstr ""
"由于Scav需要在白盒模型的最后一层嵌入上训练独立的分类器，并使用它作为遗传算法迭代的基础，因此复现该方法的成本较高。因此，我们将llama3.1"
"-8b-In/llama3.1-70b-In作为示例模型，生成静态优化指令。相关代码将很快提供。"

#: of panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.get_corresponding_string:1
#, fuzzy
msgid "df: loaded csv file data structure."
msgstr "df：加载的csv文件对应的数据结构"

#: of panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.get_corresponding_string:2
#, fuzzy
msgid "string to match."
msgstr "待匹配的字符串"

#: of panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.load_csv:1
msgid "file_path."
msgstr ""

#: of panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttacker.load_csv:2
#, fuzzy
msgid "loaded csv."
msgstr "加载的csv文件"

#: of panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttackerConfig:5
#, fuzzy
msgid "path of optimized instruction for llama-3.1-8b-In."
msgstr "llama-3.1-8b-In的优化指令路径"

#: of panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttackerConfig:6
#, fuzzy
msgid "path of optimized instruction for llama-3.1-70b-In."
msgstr "llama-3.1-70b-In的优化指令路径(llama3.1 70b及其他)"

#: of panda_guard.role.attacks.scav.ScavAttackerConfig:7
#, fuzzy
msgid "name of the target model."
msgstr "目标模型的名称"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:114
msgid "panda\\_guard.role.attacks.tap module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.tap module"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker:1
msgid ""
"TAP Attacker class for performing targeted attacks on a language model. "
"https://arxiv.org/abs/2312.02119"
msgstr "TAP攻击者类，用于对语言模型执行定向攻击。https://arxiv.org/abs/2312.02119"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker:4
msgid "Configuration for the TAP attacker."
msgstr "TAP攻击者的配置"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.attack:1
msgid ""
"Perform the adversarial attack on the conversation based on specific "
"goals and parameters."
msgstr "根据特定的目标和参数执行对话中的对抗攻击。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.attack:3
msgid "A list of messages in the conversation."
msgstr "对话中的消息列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.attack:5
msgid "Additional parameters passed to the function."
msgstr "传递给函数的额外参数"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.attack:6
msgid "A list containing the best attack prompt generated by the process."
msgstr "包含过程生成的最佳攻击提示的列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_attack:1
msgid ""
"Generate attack prompts by extending the conversation and applying the "
"attack logic."
msgstr "通过扩展对话并应用攻击逻辑生成攻击提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_attack:3
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:11
msgid "List of conversations."
msgstr "对话列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_attack:5
msgid "List of responses already processed."
msgstr "已处理的响应列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_attack:7
msgid "A list of attack prompts."
msgstr "攻击提示的列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_attacker_system_prompt:1
msgid ""
"Format the system prompt for the attacker based on the goal and target "
"string."
msgstr "根据目标和目标字符串为攻击者格式化系统提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_attacker_system_prompt:3
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_init_msg:3
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.judge_score:7
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.on_topic_score:5
msgid "The goal of the attack."
msgstr "攻击的目标"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_attacker_system_prompt:5
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_init_msg:5
msgid "The target string to be used in the attack."
msgstr "攻击中使用的目标字符串"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_attacker_system_prompt:7
msgid "Formatted system prompt."
msgstr "格式化后的系统提示"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_init_msg:1
msgid ""
"Get the initial message for the attack, which includes the goal and "
"target string."
msgstr "获取攻击的初始消息，包括目标和目标字符串。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.get_init_msg:7
msgid "The initial message for the attack."
msgstr "攻击的初始消息"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.judge_score:1
msgid ""
"Evaluate the attack prompts based on their likelihood of success "
"(jailbreaking the model)."
msgstr "根据攻击提示的成功概率（越狱模型的成功率）评估攻击提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.judge_score:3
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.on_topic_score:3
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:7
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.target_llm_response:3
msgid "List of attack prompts."
msgstr "攻击提示的列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.judge_score:5
msgid "List of model responses."
msgstr "模型响应的列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.judge_score:9
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:5
msgid "List of judge scores."
msgstr "评估分数列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.on_topic_score:1
msgid "Evaluate the relevance of attack prompts to the goal."
msgstr "评估攻击提示与目标的相关性"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.on_topic_score:7
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:3
msgid "List of topic scores."
msgstr "主题评分列表"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.process_target_response:1
msgid ""
"Process the target model's response, formatting it with the score and "
"goal information."
msgstr "处理目标模型的响应，并将其与评分和目标信息一起格式化。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.process_target_response:3
msgid "The response generated by the target language model."
msgstr "目标语言模型生成的响应"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.process_target_response:5
msgid "The score indicating the likelihood of a successful attack."
msgstr "表示成功攻击可能性的评分"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.process_target_response:7
msgid "The intended behavior or objective for the attack."
msgstr "攻击的预期行为或目标"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.process_target_response:9
msgid "The string related to the target or subject of the attack."
msgstr "与攻击目标或主题相关的字符串。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.process_target_response:11
msgid "A formatted string combining the target response, score, and goal."
msgstr "一个格式化字符串，结合了目标响应、评分和目标。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:1
msgid "Prune attack prompts based on their relevance and scores."
msgstr "根据攻击提示的相关性和得分修剪攻击提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:9
msgid "List of improvement strings."
msgstr "改进字符串的列表。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:13
#: panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.target_llm_response:5
msgid "List of target LLM responses."
msgstr "目标LLM响应的列表。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:15
msgid "List of extracted attacks."
msgstr "提取的攻击列表。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:17
msgid "List of sorting scores."
msgstr "排序分数的列表。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:19
msgid "Additional attack parameters."
msgstr "额外的攻击参数。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.prune:21
msgid "Pruned attack prompts."
msgstr "修剪后的攻击提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttacker.target_llm_response:1
msgid "Get the responses from the target LLM based on the attack prompts."
msgstr "根据攻击提示从目标LLM获取响应。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:7
msgid "Target string to be used in the attack."
msgstr "攻击中使用的目标字符串。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:9
msgid "The width of the attack tree."
msgstr "攻击树的宽度。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:11
msgid "Factor that determines the branching of the attack."
msgstr "决定攻击分支的因子。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:13
msgid "The depth of the attack tree."
msgstr "攻击树的深度。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:19
msgid "Configuration for the attack LLM."
msgstr "攻击LLM的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:21
msgid "Generation configuration for the attack LLM."
msgstr "攻击LLM的生成配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:23
msgid "Configuration for the TAP judge."
msgstr "TAP评估器的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.tap.TAPAttackerConfig:25
msgid "The system prompt used for the attacker."
msgstr "攻击者使用的系统提示。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:122
msgid "panda\\_guard.role.attacks.transfer module"
msgstr "panda\\_guard.role.attacks.transfer module"

#: of panda_guard.role.attacks.transfer.NoneAttacker:1
msgid "No-op attacker that does not modify the input messages."
msgstr "无操作攻击者，不修改输入消息。"

#: of panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttacker:1
msgid ""
"Transfer Attacker Implementation that substitutes the user message with a"
" pre-formulated attack prompt."
msgstr "Transfer Attacker实现，替换用户消息为预先制定的攻击提示。"

#: of panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttacker:3
#: panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttackerConfig:1
msgid "Configuration for the Transfer Attacker."
msgstr "Transfer Attacker的配置。"

#: of panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttacker.attack:1
msgid ""
"Execute an attack by transferring a reformulated request into the "
"conversation."
msgstr "通过将重新表述的请求传入对话中来执行攻击。"

#: of panda_guard.role.attacks.transfer.TransferAttackerConfig:3
msgid "Class of the attacker, default is \"TransferAttacker\"."
msgstr "攻击者的类型，默认值为\"TransferAttacker\"。"

#: ../../source/panda_guard.role.attacks.rst:130
msgid "Module contents"
msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the language model.  LLM配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for generating output with LLM.  LLM生成配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the attacker.  攻击者的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "List of input messages.  输入的消息列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Additional parameters for the attack.  攻击的额外参数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Modified list of messages after the attack.  攻击后返回的更改消息列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Class of the attacker.  攻击者的类型"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Additional parameters for the attack, "
#~ "must include \"request_reformulated\".  额外攻击参数，必须包含"
#~ " \"request_reformulated\""
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Modified list of messages with the "
#~ "reformulated request.  包含重新表达请求的更改消息列表"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Class of the attacker, default is "
#~ "\"GCGAttacker\".  攻击者的类型，默认值为 \"GCGAttacker\""
#~ msgstr ""

#~ msgid "每次挑选梯度前k大的one-hot向量的id"
#~ msgstr ""

#~ msgid "初始化对抗后缀"
#~ msgstr ""

#~ msgid "迭代步数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "是否缓存对抗后缀前的内容"
#~ msgstr ""

#~ msgid "是否在判断攻击成功后就停止"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Additional parameters for the attack, "
#~ "must include \"request_reformulated\".  额外攻击参数"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Prompts containing harmful attacks on "
#~ "the target, is of the form “role:"
#~ " user, content: xx”. 含有目标的有害攻击的prompt, "
#~ "是\"role: user, content: xx的形式\""
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Class of the attacker, default is "
#~ "\"IcaAttacker\".  攻击者的类型，默认值为 \"IcaAttacker\""
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration of rewrite llm. 重写prompt时用到的LLM配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration of target llm. 被攻击的LLM配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration of judge llm. 判断是否攻击成功的LLM配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Class of the attacker, default is "
#~ "\"OverloadAttacker\".  攻击者的类型，默认值为 \"OverloadAttacker\""
#~ msgstr ""

#~ msgid "Template for overload task using user prompts.  用于给用户提示添加过载任务的模板"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Randomly substitute some tokens to "
#~ "random unicode char 随机替换某些token为随机unicode字符"
#~ msgstr ""

#~ msgid "输入字符串"
#~ msgstr ""

#~ msgid "要随机修改的 token 数量，默认为 3"
#~ msgstr ""

#~ msgid "替换的随机值池，默认为 None，将自动生成随机单词"
#~ msgstr ""

#~ msgid "修改后的字符串"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Class of the attacker, default is \"BaseAttacker\" 攻击类型"
#~ msgstr ""

#~ msgid "RandomSearchAttack rule.  response的规则"
#~ msgstr ""

#~ msgid "the str for calculating logprobs.   计算logprobs的词"
#~ msgstr ""

#~ msgid ":param adv_suffix：init avd suffix. 初始化对抗后缀"
#~ msgstr ""

#~ msgid "max random search iterations in one setup 最大搜索次数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "random restart limitation 最大随机重启次数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "change token limitations 单次最大修改token数量"
#~ msgstr ""

#~ msgid "early stop threshold. 早停阈值"
#~ msgstr ""

#~ msgid "对不同待测模型有不用的初始化对抗后缀 :param model_name: the model name. 模型名称"
#~ msgstr ""

#~ msgid "rule based judge 基于规则的评估机制"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "prefix: response prefix generated by "
#~ "llm. LLM 回复前缀 rules:  judge rules "
#~ "决策规则"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Returns: 是否成功jailbreak"
#~ msgstr ""

#~ msgid "max_n_to_change: max number of tokens to change. 最大修改token数量"
#~ msgstr ""

#~ msgid "it: index of iteration. 循环次数"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the Rewrite Attacker.  用于Rewrite Attacker的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The rewritten prompt.  重写后的提示"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Template for rewriting user prompts.  用于重写用户提示的模板"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Class of the attacker. 攻击者的类型"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Name of the attacker. 攻击者的名称"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Target string to be used in the attack. 攻击中使用的目标字符串"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The width of the attack tree. 攻击树的宽度"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Factor that determines the branching of the attack. 决定攻击分支的因子"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The depth of the attack tree. 攻击树的深度"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the target LLM. 目标LLM的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Generation configuration for the target LLM. 目标LLM的生成配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the attack LLM. 攻击LLM的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Generation configuration for the attack LLM. 攻击LLM的生成配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the TAP judge. TAP判定器的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid "The system prompt used for the attacker. 攻击者使用的系统提示"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Configuration for the Transfer Attacker.  用于Transfer Attacker的配置"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Class of the attacker, default is "
#~ "\"TransferAttacker\".  攻击者的类型，默认值为 \"TransferAttacker\""
#~ msgstr ""

#~ msgid "Template for LLM to mask offensive words."
#~ msgstr "用于 LLM 掩码敏感词的模板。"

#~ msgid ""
#~ ":param topk:Each time the ID of "
#~ "the k largest one-hot vector is"
#~ " selected before the gradient. :param "
#~ "adv_string_init:Initialization versus suffix. :param"
#~ " num_steps:Number of iteration steps. "
#~ ":param use_prefix_cache:Whether to cache "
#~ "content before the suffix. :param "
#~ "early_stop:Whether to stop after judging "
#~ "that the attack is successful."
#~ msgstr ""
#~ ":param topk: 每次选择梯度前 k 大的 one-hot"
#~ " 向量的 ID。:param adv_string_init: 初始化与后缀的对比。:param"
#~ " num_steps: 迭代步数。:param use_prefix_cache: "
#~ "是否缓存后缀前的内容。:param early_stop: 判断攻击成功后是否停止。"

#~ msgid ""
#~ ":param input_string:input string :type "
#~ "input_string: str :param num_changes: The "
#~ "number of tokens to be randomly "
#~ "modified, the default is 3 :type "
#~ "num_changes: int :param replacement_pool: Pool"
#~ " of random values ​​to replace, "
#~ "defaults to None, random words will "
#~ "be automatically generated :type "
#~ "replacement_pool: list[str] or None :return:"
#~ " modified string :rtype: str"
#~ msgstr ""
#~ ":param input_string: 输入字符串 :type input_string:"
#~ " str :param num_changes: 要随机修改的token数量，默认为3 "
#~ ":type num_changes: int :param "
#~ "replacement_pool: 替换的随机值池，默认为 None，将自动生成随机单词 :type"
#~ " replacement_pool: list[str] 或 None "
#~ ":return: 修改后的字符串 :rtype: str"

#~ msgid "param model_name"
#~ msgstr "param model_name"

#~ msgid "the model name."
#~ msgstr "模型名称。"

#~ msgid "Returns: whether jailbreak successfully"
#~ msgstr "返回：是否成功越狱"

#~ msgid "file_path: path of csv file"
#~ msgstr "file_path：csv文件路径"

#~ msgid "Class of the attacker, default is \"RewriteAttacker\".\""
#~ msgstr "攻击者的类型，默认值为 \"RewriteAttacker\""

